[突發]著名香港藝人公然支持港獨

叻！

我至叻

著名連登獨派公然支持祖國經濟